[回帶] 黃毓民怒屌羅崇文 新空管系統大話連篇

教主

其實港柒圈養豬幾時先有大局視野唔好咁短視
每次柒到盡一盡先開始知衰

聞戰鼓而思良將

香港人what have you done？

留名

5月已經屌緊

幾時又有道歉POST??

而家有小麗老母俾民建聯屌返轉頭....

香港人唔值得擁有教主

垃圾

agger

又多個5毛

香港成班柒碌只會選自己喜歡而唔係最適合嗰個人

所以肥彭咪話港獨唔會發生，睇死香港人短視冇撚用，係成熟的話佢點會咁批死

我覺得毓民係我最喜歡同最適合果個

毓民

真係好撚笑，明明毓民自己話訓喺度都贏，個個以為佢坐定粒六咪無投佢
點會掉返轉頭怪選民

教主睇野不嬲準
除左睇人之外